有關磚陣嘅討論（集思廣益）

方法一亦都係最常見嘅

方法二（據說可以阻到警嫂車同裝甲車之餘 ，唔會kick跌示威者）

大家覺得邊個方法好啲？定仲有其他方法？
歡迎討論

推